呢三張圖，算唔算連登侵粉永遠的痛楚？

1月

3月

9月

仲每日有4萬新增

侵侵嗰陣未轉黃姐之後喺twitter手足努力下變深黃現家全個歐美都以我地為中心在鬥黃

日日都係 around 4萬-6萬，幾個月了，佛系抗疫

你又好似啱，而家爆得勁都係 Texas 果啲左膠 state

中美之間應該會永久停航

沒得搞，Texas啲redneck左膠所以我幾時都支持精英制

Texas 係左膠 state

Texas redneck左膠多，＝美國版藍屍

應該唔會啦
仲記一開始停航左膠發曬癲
之後啲左膠終於識叫人戴口罩啲右派又唔肯
其實美國啲人係咪個個都傻傻地

侵侵只係領先1%，仲唔係左膠 state ？

美國有三成人信地平說 幾成人覺白人先係原住民
你覺得呢

而家有幾可有州份係侵侵領先架
侵侵領先足足1%，仲係左膠 state ？

一向都話佢防疫做得柒
但係對中國嚟講佢一定強硬過拜登，其他嘢交比美國人諗
連登仔又冇票，我係你就去reddit開po啦

吓？侵侵過去四年做左咁多外交內政，竟然仲有4成人支持 china joe 喎，仲唔係左膠 BLM state？

你上去你自己po果條link睇吓啦，將State由Texas 轉做All，十個民調都未必有個侵領先呀。California 果邊China Joe贏30%呀，果啲就真係左膠state啦。

其實侵第一時間封關

洗完ac啦？

佢封大陸但無封歐洲呢

主要係美國人比歐洲人更加唔聽話
仲有D咩鬥快中招party

Texas左？

welcome to america

黑心咁講 係好事

武肺

令全球反中 加速左好多

第一：已經睇唔清你哋曲定直
第二：依個網2016年果次柒咗

申利: 侵粉(正確嚟講係中間偏右保守主義)

圖1.證明侵唔係盲反支, 曾經信支所宣稱既防疫工作
圖2.證明侵唔係盲反cto, 曾經信cto所宣稱既武漢肺炎無大流行
圖3.證明武漢肺炎唔係美國起源, 大爆發初期支用流行性感冒數字老屈武漢肺炎係美國起源

美國啲數已經俾民主黨州改到污染晒，你睇吓新增死亡人數同住院數先啦，將所有疑似個案都當係感染者，新增死亡人數同住院數其實不斷跌

證明你兜得好辛苦

香港人最撚叻，而家俾政府強制戴口罩，選出嚟嘅黃色區議員又鍾意協助政府執法

香港人，抗疫

俾維尼昆鳩咗
希望侵用忍者導彈報仇

PR抹黑美國總統，擺到明係五毛，拉

黃乜撚嘢，咪撚影衰哂

咁我哋而家係咪要令jeo 變黃埋？

同樣反中嘅蔡英文,成績畀佢彪炳一千倍

極右翼政客不嬲唔妥科學家,醫生同傳媒, 曾經有trump支持者said god protects you

台灣人肯戴口罩， 美國人唔肯
邊個做總統都死
而且成個歐洲俄羅斯印度南美一樣爆到7彩
窮果d國家就廢撚事驗先無數

連登仔：我睇唔到，拜登係戀童

抗疫上侵真係成日廢老上身鳩up，但其他戰線做得好好
無損佢好過Biden依個事實

樓主死喇，係連登講侵壞話，你走先，我幫你頂住。

姐係其實我地撐侵唔係撐佢依個人
係撐佢反中
老實講 我地都係自私嘅
佢美國做成點關我地閪事咩
我哋又無得投

In Trump we trust

代答：中國隱暪疲情，trump被呃姐

大豆侵

第一張圖：撚狗
二，三： 美國防疫係廢，因為佢地覺得係common flu

但有樣野連登仔唔肯面對嘅係：佢成日自命不凡，講野得罪咗所有人，邊個得罪佢，包括佢身邊啲人都唔會有好下場

佢只係一個想整死中共嘅獨裁者
但正正係呢條癲佬做緊總統，先可以有機會治到中共
作為香港人都祈求佢連任到

唔好玩啦, Texas係傳統共和黨州
起碼近呢6-7屆總統選舉果38張選舉人票都係共和黨攞哂....

唉喲喲 你嬲嬲豬呀

美國MAGA Alt-right Alpha Male秒殺左膠原住民老兵 受全美力撐

I MISS YOU SO MUCH !!!

美國白人國家 唔洗帶口罩
係我地亞洲人咁weak先帶

咁又唔止 拜登仲有親中

我哋連登反侵撚最想睇拜登上台

取消所有對中措施 開始和談

中美和好 手足入哂集中營就最好

好多負評，但冇人反駁

你話痴線佬多都岩呀
左膠會唔會拎槍出黎示威

要唔要po埋08年高登嗰D

佢不嬲都唔鍾意中國
之前要兼故總統形象先係twitter打得咁有禮貌
唔係字面講乜佢就點諗

美國對香港，係一路諗住制裁到啲人頂唔順起義，而唔係諗住自己親自郁手
仲有如果到中國真係搞台灣，而香港仍然係而家呢個狀態，咪睇吓美國會唔會打埋香港

有時講客套野就執到實

而家刀刀見血啦

5毛blocked

美國流感一年平均死 20000 到 70000，主要集中喺三個月流感季節內。

武漢肺炎半年左右死咗200,000人（相信包括水份）。我只當佢係超級流感，持久力強同殺傷力比普通流感勁一兩倍。

（香港上年流感死300幾人，武肺今年殺咗大約一百人）

老實講冇人知會爆成咁

兒登仔：曲線嚟㗎你識咩，侵侵成日都話習近平係my friend撚狗㗎啦

其他外國總理、首相、總統：（官腔）唔會視中國為敵，希望世界各國互相合作
兒登仔：屌你老母奶共德狗日狗法狗韓狗

講開又係喎

BLM最嚴重嘅華盛頓州同加州又係共和黨洲

屌 共和黨班人冇性 咁歧視黑人都有嘅

民主黨咁大愛包容 俾佢哋管肯定冇歧視發生

幾年前黃之鋒咪係街到左膠打交叉手勢
到而家唔譴責勇武肯用名氣做國際戰線
人會變月會圓。只有共匪同熱狗先永世不變

侵又勝了

是

老實講有人做到 係佢做唔到

我唔知，睇唔到聽唔到

think about that!

唔係侵香港出咗坦克啦

其實係我打電話叫侵侵老婆叫侵侵叫習習唔好出坦克

多謝樓主

即係似布殊粉多啲

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

會唔會係你自我中心 人地話哂都美帝總統 會唔會太有想像力

我唔理我唔知我睇唔到
總之我永遠支持侵侵

啱呀 但你係連登講呢啲 佢地識鬼答咩

日日返工但走去捉人唔戴罩
恐懼乜撚都唔做得

這就是香港「時代革疫」

政府支持既 我地都要反對
邊個戴口罩 邊個就係鬼

OnL9

樓主 5 毛

2個負評好嬲好嬲，嬲到想我好似加泰集會啲人咁死全家

原來trump係黃絲
佢應該最愛上連登

偷換概念
你自己行一轉睇下啲黃絲gp，黃絲區議員點時代抗疫啦

你地永遠都可以膠化一件事係唔係？

又要時代抗疫又要求政府俾返你地選舉玩35plus
你地覺得無野未無野囉

Redneck 左膠？

你真係唔識㗎喎

Lihkger: Trump撚狗啫
疫情就唔想製造panic啫

佢落左選都支持

大佬你自己寫話捉人唔戴罩就係協助政府執法
幾時偷換你個概念呀叻仔

熱狗仔係咁
唔爭在講多句國師又中

是我的貼文起了作用！

事實證明就算政府叫人戴口罩D美國人都唔會聽.根本阻止唔到.除非一開波就鎖國.

乜捉人唔戴罩唔係你地唯一嘅時代抗疫咩？
咁究竟係唔係咋？

唔係講野就過主啦屌
成撚日都講經咁講

習帝心諗侵當選就好
全自動殺哂啲美國人
自我毀滅

老師好波

含侵撚即刻啊叻上身：我唔知我睇唔到聽唔到

香港就係世界中心

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

都唔知你up乜
熱狗最鍾意打稻草人

不過呢個post引咗唔少五毛

SKR

連登仔成功改變世界又贏

好多人開埋d 崇拜post 又話佢史上最愛國總統又話佢好撚型打晒飛機咁喎 我寧願佢地係reddit 開post 好過成班無得投票嘅人日日係度圍爐打飛機好撚煩

依家抽水太早，30萬連登仔入面可能連100個swing states選民都無

美國總統睇幾個tweets就改變立場

比敵國殺咗20萬人仲係到爭住同人地deal, 連重加關稅都唔敢，強條撚咩

想整死中共咁仲deal 咩野，依家佢寶貝乖孫學埋普通話向習請安，Trump Hotel 同中資一齊搞生意。

波台狗

因為早期Trump只係想做dealer
係去到疫情一發不可收拾，又發現打反支牌會有票
先會全力反支
其實呢個局面有遠見概人應該係4月時已經預見哂

試想像下，一場武肺所造成概損失
如果你覺得一個總統落台能夠解決，證明你只係白痴
個責任一定會推比外國

呢個時候金毛阿叻又要出場

對敵人反面反枱係好容易概事
對盟友就好難

所以對支那封關就好恨手
對歐洲就好難落手

精英美國同平民美國2個世界黎

sad but true

五毛blocked

ching曲？

無計㗎 班低智外國人咁憎戴口罩 又咁鍾意隨意性交

侵粉一早識拆啦樓主ON9
呢啲叫黑臉白臉
或者扮fd set過伏比支那踩落去
或者支那暗中跪咗侵侵咪收吓手

on9 人地總統黎，唔通開波就叫china virus咩
可唔可以唔好用泛民嘅低能色譜去形容外國政客

有冇咁能多真心膠

天真撚以為侵侵平時係食黃店

證明封關無用

係封唔哂冇用要100%封

PR狗出廢post.

你講得無錯。
不論邊個做總統，唯一出路就係將武肺做成既損失歸咎中共，否則無可能收拾到殘局。
(美國唔怪中共，美國人就會怪本土政客，到時兩大黨都實聽仆街。）